健吾 ： 香港搞成咁因為黃絲打手唔對付港共而對付我

妄想症？
想食人血饅頭俾人篤爆左就發爛炸

呢條友好煩

死gay佬

佢團隊私下好似係G20登報有份出力，佢係監察 5 : 0 同 dead body 好出力
唔係佢港豬都唔知政界老油條咁仆街

佢既朋友支持佢出書既文 就一個二個唔出聲回應

佢G20有出力冇冇source?

咁係你唔知姐

佢含得蝗永條臭撚多定俾人屌得屎弗多嘅後果？？？

係咁架啦
hahahahahahaha

社運怨婦
幾時同中出羊子做愛

你個account 咁鬼嘅
日日開咁多垃圾post

home office 冇野做咪出下新聞post
個d ig 仔，ig 女 仲鬼啦
捉少陣鬼啦師兄

平行時空
全港黃絲追擊黑警個陣佢係邊？
而家仲稱呼黑警做差佬係咩人？

好好笑，原來唔撚gur健吾就係「回到正常生活」既冷氣軍師，把自己看得那麼高，自我檢討下先啦

揾到健吾團隊有份係G20出力既source未？

健吾，熱狗，云粉
香港網絡3大毒瘤

所以就可以食人血饅頭
所以就可以眼紅周庭

不過遲早俾條怨婦block

唔關事 不如話因為有你

G20有份出力都唔知係咪真啦
叫佢俾source就失踪

呢條友仆街傢 講嘢奇奇怪怪

呢條垃圾死撚咗佢啦
由雨傘革命開始日日喺電台claim自己有做嘢, 到今日反送中8個月都唔知佢做過乜

從來唔反醒吓, 只識得然後呢然後呢扮智者

我加左 "好似" ，咁都好追擊
記憶中佢係同一時期只係話背後做左好多野，純屬我自行鳩估

好記得六月個個出晒黎
佢仲潑冷水話遊行冇用叫人唔好出

健吾呢啲分化撚，早日死全家

鳩估講到似層層
呢啲唔係追擊
係FC
咪學健吾咁乜撚都話人追擊

你冇source咁到我俾返啲野你睇
健吾暗示G20登報係美國佬俾錢架
佢有份幫手？幫手抹黑下話？

葉瘤d friend

當然無

電台仲日播夜播添，話唔明點解d 後生仔要幫有錢佬去爭取呀嘛

又係呢個被害妄想症怨婦

話說2020年嘅黃都唔係2014嗰隻黃絲啦
依家反港共反黑警嘅人都歸做黃㗎啦

班黃衛兵熱狗最鍾意屌同路人
之後話呢d 唔係同路人

姑且俾個機會佢話自己鳩up

條八婆話人鬥個細路唔夠黃
佢就專鬥黃店有支付寶同D料係大陸貨

好反感！
係咪無人吊 發西痕
一千幾百叫隻鴨玩下
手足一定籌旗比你享受一下
唔洗成日出嚟獻世

課俾佢出書，班狗就唔會上門拉人？
咁唯一可能係佢報狗囉

佢批鬥黃色經濟圈好落力架

一隻怨婦有咩做唔出

健吾 ： 林鄭好叻

睇唔過眼有起色就會起勢嘈
佢先係真焦土派

健吾怨婦，佢自己狙擊唔少黃絲就扮理性分析。

不過佢有嘢係正確嘅 ，就係⋯⋯

不推文討論！ 今日關注水晶之夜，一定要睇清最大惡魔係對家！

共諜健吾

請關注尋晚，集中推行動post，批鬥鍵盤戰士可免則免，或用不推文

我都冇用不推文

自膠

不推文

平時扮先知冷嘲熱諷算數
但佢籌五十萬仲要抽羅冠聰走佬真係忍唔住
佢當選後被dq坐埋監，去左美國讀書仲會飛番呢遊行去DC遊說，結果比佢話食人血饅頭。
最大既饅頭就係你個五十萬。

Ok

的確係有人帶緊風向分化各路黃絲
睇路

又係呢條林奠fans

舊年六月開始所有人都覺醒左
係得佢一個仲原地踏步
乜撚都冇做不特止
仲要不斷潑冷水不斷抹黑
仲食埋人血饅頭

其實成日都話專心對付乜鳩乜鳩
事實就係網絡鍵戰可以攻擊多方面既敵人
包括健吾你依條撚屌

當然乜都地圖炮左先個d就除外

呢個comment已經唔見左

條冚家祥日日冷嘲熱諷潑冷水

從來冇做過一件有建設性嘅事

條仆街小鳩氣仲衰過啲畜牲藍屍

批評comment消失左之後就出post鬧人
再扯到無雷公咁遠

呢條怨婦以為自己好撚醒

Exact7ly
日日903單單打打煩撚過西

而家俾人judge下條數有問題又出黎發老脾

有次完左理大兩日定唔知區選兩日
佢出埋啲post單單打打話手足唔再裝修
我睇完就unfollow左佢
講到手足出去做好似冇風險咁
Btw唔好再俾attention佢
講真，唔重要

垃圾死gay 佬

佢老友容樂其今時今日仲講緊

耐唔耐出個post提醒下人
唔係會更多人俾大佢分化同請佢食人血饅頭

佢903得一個節目
星期日9-11 903國民教育間

間中會代903在晴的一天出發（榮登最不歡迎代班）
星期一至五 0800-1000

揾個gay巴私左佢

善用不推文 don’t make stupid gays famous

唔知幾時開始佢連連登都追擊埋

死撚開啦 同白頭佬一樣煩

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

唔好再抽一個人物出黎開post講好唔好
琴日RAY CHAN 今日健吾 聽日邊個?

件野太肥膩,應該冇gay巴想啃

輔仁當初出現仲話話以文會友
依家已經變左私怨單打狙擊平台
10篇文9篇都係嘈某某
仲要毫無文筆可言
btw 輔仁個技術總監就係國師最愛既羊羊公主中出羊子

不推文

不過佢本身已經有知名度FB有成廿萬like
開post係等啲人知道佢有幾仆街
唔好俾佢啲精神分裂post呃到

收皮啦 g20關佢撚事咩

但係輔仁班友包括健吾唔會認係熱狗

佢邊撚個啊
對付佢

唔止唔關事
佢仲抺黑單打暗示係美國佬俾錢搞

你以為自己邊個⋯⋯

泛民去對家婚禮添喎

冇衝突既
屌健吾既人又唔係一定係泛民支持者

佢批評泛民嘅文係好尖銳
但問心，有講錯咩？

泛民主派自回歸以來，真係有好好守住個議會咩？
就講梁游事件，除咗許智峯，其他人做緊乜？
都唔好講咁遠，就講啱啱嗰份財政預算案，張超雄就話要比支那人，鄺俊宇就話用關愛基金出

唔通批評呢啲嘢又通通都係熱狗分化撚？

咁佢話肥佬發動人對付佢又有冇證據

goodness logic:
唔去屌港共黎屌佢

唔去屌建制 走去屌熱狗𠝹票
唔去屌功能組 走去玩功能組

拍得零八北京奧運高登留言

但係佢從來唔會屌鄺神，咁代表D乜？

一樣還一樣
呢度冇人讚泛民
想問下健吾又做左啲乜去抗爭

呢條友唔洗理la
佢d野睇吓就算，條友成日眾人皆醉我獨醒，啱聽就聽唔啱聽就由佢
有時見d人話佢追擊泛民過錯之類，話佢講得冇錯，係其他人唔醒.etc
不如咁講，監察議員同我鍾唔鍾意你講嗰啲嘢係兩回事

邏輯混亂+語癌+怨婦tone，好難頂

已經唔關咩泛民事
條深宮怨婦係乜都屌
屌人黃店唔夠黃
轉個頭又屌人批鬥
總之乜撚都屌, 自己朋黨最叻叻

其實健吾不只一次講過自己係社會運動上面出嘅力
就講最近，佢都有開post講到，就算佢自己成日批評泛民，有日本傳媒嚟到要搭路訪問泛民講陣，佢做中間人轉介過三四次，我諗佢講嗰個應該係周庭

一者我覺得批評一啲錯誤嘅做法，防止件事變得更加衰，呢件事亦都係一個幫助
二者我覺得有樣嘢佢講得啱，佢又唔係從政工作者，完全冇公職嘅薪金，點解會下下批評佢做得唔夠多？

佢屌支共建制既post唔係冇，但少之又少
比起屌黃呢邊既文係1:99咁滯

其實你係咪誤會咗佢嘅意思？我反而見過佢係屌鳩有啲人好撚痴線，要人哋播歌，貼晒文宣係唔體諒人哋間鋪頭，會搞到人哋被槍打出頭鳥

如果你係講黃子華事件，咁坦白講，我真係睇唔出子華有邊啲地方展示自己係黃，唔係話咁就唔可以睇佢套戲，但亂扣帽子的而且確係好無稽

同埋如果大家都同意泛民係有不足嘅地方

咁批評不足點解唔係一個幫助？

最一路話緊黃店有咩支付寶, 用料有大陸貨學咩人叫黃圈
咁唔叫批鬥黃店叫咩?

轉個頭話連登仔批鬥雞丁
事實雞丁個MV係有D畫面有問題, 同你既說話提出就唔得?

咪如果有興趣睇的話，佢最近有分享一個朋友嘅post
正正就是說連登最討厭嘅熱狗，講熱狗點樣仆街法

咁即係做過乜？
訪問周庭要佢轉介？咪玩啦周庭係日本出名過佢一萬倍啦下話

你講野咁似佢既冇收錢估中咩要做野
全港黃絲有收錢？
收錢既就唔係抗爭係打工啦
要收錢先做野冇做野又係咁潑冷水淨係屌人憑咩呀？重要食埋人血饅頭

唔好再理條on9啦
完全冇討論價值
不推文

善意既批評不足
同
惡意既追擊抺黑
係兩樣野黎
唔好偷換概念

一路都係不推文

果條教徒講到咩野都係條怨婦背後發功
傻的嗎?

條怨婦仲想屌周庭當年同何妖拍矛盾旅行
自己就中回力鏢同葉劉玩selfie

嗰張相我都有睇，如果係講原材料的話，我會覺得大陸貨係冇問題，呢樣野其實佢都有講過，所謂黃店應該要有幾黃先符合大家嘅期望（用non mean mode），但至於支付寶，如果嗰間鋪頭真係想做本土為先，黃色經濟圈。偏偏門口貼左一大堆大陸嘅支付程式，唔係一個支付寶喎，係勁多個大陸嘅支付程式。咁樣係唔係合理先？真正嘅香港人，cash visa octopus 咁多選擇仲唔夠俾錢？

有啲人係講畫面，但有批人直頭係comment 話個細路係藍，跟住就瘋狂屌鳩佢，但問心，一個鍾意嘅小朋友政見糊裏糊塗，需唔需要做到咁？

越來越似陳雲

重有佢最愛既林奠

其實唔理佢仲好啦

你講既野已經係雙重標準
大把鋪頭本身已經有果D payment logo響度, 然後先發生6月以後既事
咁係咪一定要人鏟左佢甚麼換左塊玻璃先夠黃?
咁咪怨婦式批鬥囉

掉轉D人屌雞丁叫佢remove果兩條有問題既片, 咪同條怨婦見到人地個logo黎咬一樣, 自己做就得, 人地做就唔得?

咁當然你可以質疑佢嘅真偽，咁但係我諗就算一個比較出名嘅人，≠肯定識晒所有媒體，所有嘢一腳踢做晒唔需要有其他人配合

你講得啱，全香港大部份抗爭者都係冇收錢，所以我哋唔會逐個走去問佢「喂你做咗啲乜啊？你有資格講嘢咩？」咁點解佢特別需要答呢條問題？

而佢出書嘅諗法，開宗明義講到明要做乜，又唔係頂住任何機構嘅名，有興趣就支持，冇興趣咪無視佢。如果咁又係食人血饅頭，咁唔通榮光歲月又係食人血饅頭？利申： 有買

咪理條垃圾啦

如果大家都知唔係人血饅頭既就大家都唔好用人血饅頭呢個term
依家係佢日撚日單打呢個果個食人血饅頭
用佢自己條尺佢都係食緊人血饅頭
然後人地話佢又唔得wo
咁叫fair comment?

香港搞成咁係因為健吾唔對付港共而對付黃絲

只能夠話係定位不同，有啲人講嘢就係咁mean
其實國難五金個老闆咁，講嘢就係咁

Emm... 不過好似都有好多人屌佢

咁其實老實講，有時喺連登上面大家都唔少見到啦，一旦有啲意見系同泛民相左，就算明明唔mean，以事論事咁講，都有唔少Account直接話
狗，拉，分化五毛

有時可能係我俾人咁講，或者見到其他人俾人咁講，第一下梗係條氣唔順，咁有時寬容啲，咪唯有自己諗對方可能都係冇惡意，只係佢覺得批評嘅意見就一定係五毛，咁唔通我又調返轉屌鳩佢係分化狗咩

最大既白票撚唔係白兵同熱狗
白兵同熱狗既reach都冇26萬
呢條怨婦FB有

依家已經唔係「泛民」屈人做狗
而係有班狗屈人做「泛民」

條怨婦都係, 意見不合就話人泛民又動員搞自己
cap低D留言然後放大黎講, 但又block鳩人地
比條怨婦揸到旗仲慘過共產黨

其實，善意嘅批評同抹黑追擊本來就係兩個好模糊嘅概念

或者應該話係香港政界令到佢變得模糊，其實翻舊帳都可以係善意批評㗎，咁當然大家會覺得，咁做有咩意思啫，你擺明係抹黑

但另一方面，我哋又成日會講呢個泛民6月以前…出過力，救左好多人，我哋又可以接受呢樣野，咁點先係善意講事實，邊啲係心懷不軌？

其實好主觀，你討厭佢，佢做乜都係心懷不軌

佢本身已經有，冇問題，因為嗰陣嗰啲鋪頭都唔係要本土名義作為招徠去做生意，

但既然後來講到明係做本土生意，點解仲可以接受到支那寶，加張白紙遮住，表示我哋而家已經唔接受呢個付款方式相信唔係一件好難嘅事

想請問係邊兩條片？希望搞清楚唔係我誤會

周庭個twitter大把記者follow
要聯絡佢駛咩人轉介呀？

你話抗爭者冇收錢，我地都冇問佢做左乜，係偷換概念，因為本問題唔係收唔收錢，而係佢乜撚都冇做就係咁屌人
收唔收錢係反駁佢個justification only

佢乜撚都有做就係咁屌人潑冷水
然就就用冇收錢去justify自己點解唔做野
「抗爭者冇收錢，收錢係打工」呢個point就令佢個justification 唔成立
返去完本個問題
乜都冇做憑咩屌人潑冷水？

乜撚都冇做，又潑冷水唔好出
最後就用反送中個名黎cap水
咁都唔係食人血饅頭？
係既，你買左就梗係覺得唔係
唔通認自己請人食人血饅頭咩

秒

好似話容樂其好耐之前畀陳雲Block咗
所以唔認都合理

咪就係你呢挺人助長佢

係呀佢話成立基金幫助佢要幫嘅人
斷估你都唔介意佢自己食咗佢啦
成六十萬，去日本貼Roland玩一日應該都夠嘅

Mean只係一個語氣
你講一句野唔客氣就係mean
你講十句野就九句都係鬧同一個人就係追擊
同mean唔mean冇關

我之前都好介懷見到人哋，特別係熱血公民，迷云黨話「兒登仔」「典型黃絲就係智障」，事關我都成日上連登，我又唔係熱狗，咁我應該都算係典型黃絲掛

但我後來又諗，佢哋係要標籤我做智障都冇辦法，咁我知道自己唔係，又唔會做嗰啲on9野，咁咪得，理得令一邊啲人鍾意點標籤。

不過而家有啲搞笑，我上連登講嘢，反而俾人話我係熱狗，分化五毛撚，都唔知講乜好

佢當自己係咩大人物？

呢條撚屌真係被害妄想
同佢老友容樂其一齊落地獄啦

我仲讀緊U，自己唔算好有錢，都拎唔出錢去「助長」佢

不過都好呀，難得佢形象咁鮮明，又咁多人討厭佢，應該只有非常信任佢嘅人先會捐，大家可以唔使咁擔心好多人會俾佢「呃」

特別回應返最後個point，我講買咗
係指買咗榮光歲月

咪傻啦
善意同惡意都分唔出咩

我冇比到錢健吾

因為我仲讀緊書，屋企亦都唔係特別有錢

呢樣真係唔知
但輔仁班友唔鬧國師佢地又係真喎

有冇多少少背景係講緊乜？就咁睇唔係好明講緊乜嘢事

咁誤會左你
Sor

以前好鍾意睇...算係我政治啟蒙
估唔到而家搞成咁

攬炒團隊G20登報

可能係我主觀啦，我反而覺得佢係串鳩緊啲藍絲傻閪乜鳩都話外國勢力

印象中我好少聽佢批評蘋果日報或者肥佬黎

被害妄想
最多都係冇人理佢
冇人對付過佢

同埋如果佢係批評其他非建制陣營，佢起碼會講下原因，hea 極都會講例如以前俾佢哋搞，真唔真就大家判斷啦，但如果係要批評其他非建制，好少會咁樣咁簡短

咪撚理佢啦

From this post
健吾呢條屎忽鬼想食人血饅頭

之前睇人西gp隻健吾遊行去影兩張相之後住酒店休息

佢少批評肥佬黎？
你真係其中一個俾佢啲牆頭草post呃到既人

那地果個社混圈好撚亂
亂到唔撚想理

呢啲咪佢手法囉
似是而非咁去暗寸抹黑

係咪證明佢講嘅嘢都有市場？

當然你都仲可以話佢買like, 同有外國人like

我記得容樂其嗰陣時add完陳雲之後成日開po抽佢水
然後陳雲有一日就Block咗佢仲話咩「皇天擊殺容樂其」

不過呢個係好耐之前2017嘅事嚟

又黎佢既手法之一
就係將批評佢既人同泛民綁埋一齊

一個鋪要表態佢係黃, 起碼已經冇左4成生意
未計依家疫情一晚幾番幾枱人客
你就去著緊個logo

呢D咪就係點解我話你同條怨婦都係雙重標準, 當人人都付出緊代價果緊, 條怨婦就響度鬥呢個果個, 然後人地問佢付出左D咩, 佢就話自己冇收錢點解要幫你blah blah

健吾你都攬 你真係大愛

佔中個陣佢吸左好多人like佢
個陣佢未變怨婦

咁但係黃色經濟圈嘅原意之一就係扶植本土企業，拓展本土經濟，脫離大陸嘅掣肘，如果一方面話自己係黃色，一方面又要靠住大陸人，咁黃左係邊？

其實大家咁話, 一路都係本土派依家一出聲就比班狗咬我係「泛粉」「泛登仔」

但佢有啲又冇錯喎
佢冇收錢做野 有冇做野都唔使同其他人負責
政工作者收咁多錢又做咗啲咩

一步登天咩

你老母 話人之前 你條撚樣又對付左港共未?

舊年六月到而家做左咁多睇唔到？

都係嗰句啦
AV仁同楊森呢D老嘢行下街都仲會俾狗咬

證明佢所謂有做嘢係幾咁堅啦

佢好意思屌鳩班真係有行過出來嘅人？

200萬唔見人，170萬又叫人唔好出
我都唔明佢有咩資格說三道四

咁多人話唔好用八達通
佢話唔好用支那寶就唔得
睇你接受程度去到邊
我就接受唔到黃店用支那寶

邊能個健5呀

本身小眾平權果D都有一班fans
台灣同爵爵果D都有交流
同埋佢最叻係用D飲飲食食做包裝
食到你地飽就zip幾句怨念比你
大把人中招

分化撚招式一早好
屈人係「泛民」

因為當年大家都係屌緊泛民大台
所以你唔覺姐

到依家時局有改變, 但佢講既野一樣你咪發覺

咁你意思係咪抗爭者有收錢所以先有做野?
藍絲邏輯?

有可能
連泛民都覺醒左
佢仲原地踏步

去黃店消費咪就係扶植本土企業
你咁講同班藍絲要即cut東江水冇分別
第一, 商業行為有合約可能唔係即cut到
第二, 支那寶果D係其中一個比錢方法only, 為何係「靠住」?

其實呢...如果香港人唔用支那寶, 間鋪自然唔會收得到支那寶.....
你與其去屌間黃店有呢個payment method
你不如去叫下班黃絲唔好用支那寶.....

我發現藍絲間好團結
黃絲間好易內鬥

因為藍屍無恥盲撐易收編咪唔內鬥囉

關佢撚事

藍絲盲撐多
同埋佢地得支共一個派系

話時話健吾都唔係黃絲
應該唔算內鬥

關件怨婦咩事
g20果陣佢日日係佢個日本乜乜page度話日本人唔鳩理香港發生咩事咋

得罪講句 日文組twitter d文宣做野仲多撚過佢呀

收唔收錢我唔知啦
但講啲嘢廢夾冇用就有眼睇
日日夜夜怨婦內鬥 mode
十個 post 九個冇用
存在價值係零

陶傑
鄭立
沈旭輝
杜汶澤
開掛之達人
戴耀廷都有用過佢啦

有冇人鬧佢 wfc 咩
喺自己個 Facebook 圍爐取暖
Del 晒啲 comment
留返啲附和者喺度打飛機

早幾年 unlike 咗
但呢條友真係愈嚟愈嘔心

陳雲柒極都有本城邦論
熱狗差極都令到一大班人參與政治
健吾做過咩
我一樣都數唔到
拍落陳雲都影衰陳雲

呢個人冇討論嘅價值

連登呢度好多人都關事
就係唔關佢事

唔想知

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

重有好多人俾佢呃
樓上已經有兩個
分別幫佢鳩up話G20佢有分
又話周庭上日本傳媒係佢拉線

咁你提出呢句想證明咩?
"同建制frd根本冇問題" 定係 "健吾同佢成日屌嘅泛民一鳩樣?"

正解
佢一路都話自己唔係黃

你邊位呀？！陰陽屎忽鬼。

我夠有俾錢G20眾籌啦
係唔係要周街俾人知？

善用不推文回覆

Sor一路都係不推文頭先手快快

想問捉一啲捉鬼嘅人算唔算捉鬼

總之你一佢屌佢
佢就屈你你泛民打手
屈你屈佢係熱狗
總之佢就無錯 佢係受害者
其實佢知唔知幾多人真心屌鳩佢

哈哈哈哈哈哈哈

點會唔知
但同林鄭一樣，知衰佢都唔會示弱

老老豆豆
熱狗屌人 我唔鐘意但我都會尊重
至少人地真心有出力丫

但呢條撚樣
力又唔出
剩係識得出黎抽水同馬後炮
話自己唔係黃 又要用抗爭名義黎出血
屌你老母食人血饅頭 明明平時冷嘲熱諷就最叻

事實上真係掛住打啲所謂鬼
唔去聯署 唔去TWITTER 唔去TVB戰線呀

人地話區議員選到都係靠佢

咁又唔好混為一談
健吾講緊既係對付佢一個

最估唔到係一向自稱言論辛辣既人係接受唔到自己係犯眾憎
We all need a reality check every once in a while

接受唔到有人真心憎佢
唯有老屈所有人都係泛民打手想打壓佢

只有佢一個咁個問題有幾大啫
但事實上唔止一個
依家掛住打啲所謂鬼
根本乜撚正經野都少左人做

佢有成廿幾萬like
白兵都冇咁多
你睇佢兩日就食夠五十萬人血饅頭就知

冇人想同你提白兵
你針鳩佢做乜撚野啫
老老豆豆
白兵點HIT你知唔知架
就係佢萬零SUB嗰時
成堆人係咁狙擊佢
然後啲人本身諗住入去打
結果覺得佢有道理啲就走去SUB佢
SUB下SUB下就過十萬
你呢啲狙擊POST成效究竟喺邊
幫佢推高SUB?

我由頭到尾都講緊
你理佢做乜撚
集中精神打一個分支而唔係去打你個敵人?

點解會開post樓上咪講左囉
你唔認同可以唔回呢個post
重唔用不推文
咁你做既野咪即係你屌緊我既野？

重有
我唔撚知白兵點解咁多sub
我淨係知呢類潑冷水叫人乜撚都唔好做淨係識屌同叫人念力救港既
放置不理只會越黎越多人俾佢地呃
最尾只會影響成個抗爭
以前又唔係未試過
唔想歷史再重演

頂 p牌無得推架

同類型負能量派有個叫志森
但係佢冇俾人搞
我合理分析白兵係出左條藍絲是如何煉成的
之後掘起太快係咁俾人做啫
結果依家覺得佢合理啲走去信佢囉
你唔想佢影響到人就唔好做免費宣傳
兼推返啲正經post上去好過啦